Dead=死咗、即死，壽終正寢=老死、自然消亡

仲有排都未老死
特登用成語誤導西媒
屌你

屌又係 呢個成語真係諗過度過

仲要擺明辣鳩我地
憑咩一句壽終正寢換我地幾條人命